有冇巴絲可以送唔睇既動畫bluray比我

利申左先 屋企冇乜錢買bluray碟
但好好彩係垃圾站執到部用到既藍光player
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買碟

我下年想學睇動畫 睇動畫上網down又好似侵權
但屋企唔太多錢 千幾蚊食到半個月

所以睇下有冇巴絲有d全新/睇到既bluray碟可以讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位下個月新年快樂 今年願望除大家身體健康之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有盒bluray碟
同學下睇動畫 等自己生活冇咁頹廢

有既可以留個tg架

你到底一篇文可以出幾多個version?

聽講會員瀧三訂左成打你的名字bd
可以問下佢

連登都是翻版網站，勸依位巴打早啲走

冇碟呀
焗爐要唔要?

賣左部機可以買到幾多隻碟？